琴日睇達哥玩人中之龍有幕好詭異

1:25:57
清美個頭

戇兜=戇居+豬兜

我試過中bugs
桐生抱住遙人番屋果陣有段劇情
遙人攤大隻手飛起左

憨鳩啦